我好似撞鬼.....

前兩日 夜媽媽係屋企打算打個飛機慶祝中秋佳節即將來臨
完事當然即刻精神百倍 感覺仲好似比平時爽
但到左第二朝起身望一望條丁 突然多左幾條抓痕
小弟一向都有剪指甲既習慣 照計無理由會咁
嚇撚到我到依家唔敢再打飛機